原來FB messenger仲keep住咁多年嘅對話紀錄

睇返成8年前同中學同學嘅對話

依家係街度見返都只係hello一聲就算

垃圾IM先唔keep對話